[警世]點解你地仲食M記？

首先佢係中資，仲交CCTV比黑警
另外真係超唔健康 咁你都食？
有人話因為平 佢成本超低
其實你係用錢買垃圾

攝取過多糖份有機會令身體過重及肥胖，而肥胖是很多慢性疾病的風險因素，例如二型糖尿病及心血管疾病。根據世界衛生組織及澳洲防癌協會，攝取糖分與癌症風險沒有直接關係但攝取過多糖份易增加肥胖風險，而肥胖會增加患癌風險。
此外，攝取過多糖份也會影響皮膚。Hayley解釋攝取糖分高的食物會刺激雄性荷爾蒙，因而令油脂分泌增加，使較容易引發暗瘡。糖分有機會與身體內的蛋白質結合（例如骨膠原) 形成糖化終產物advanced glycation end products (AGEs)，加速皮膚老化和減少皮膚彈性。

麥樂雞蛋白質0.046克 脂肪達57％
紐約肥胖營養研究中心的研究員曾進行分析，發現雞胸肉的蛋白質達0.2克，脂肪少於20%。不過，麥樂雞的蛋白質僅有0.046克，脂肪已達57％。其他成分比雞肉多。此外，據英國《鏡報》引述，麥記亦承認麥樂雞的雞肉比例只佔45%，剩餘的55%全是雞皮、醃料及麵粉炸漿等材料，但一再強調45%的雞肉是真真正正的雞胸肉，並不存在欺騙顧客。

幫推

平，飽，好味

我都想食時打筆啦
冇錢牙

係咪想講食M記就唔係黃

低下階層係靠果二十零蚊卡路里過活架啦，咁都要屌

繼續食啦 等變金仔

十零蚊一個頂肚包...邊度搵替代

好味?

重點放左係健康喎 冇睇內文

我食開屎

點解你地仲搭黨鐵？

要健康就返屋企自己煮啦
出得街食仲邊理健唔健康
出街食要健康一定貴一大截

食M記講健康

因為唔食M記 啫係苦行

係你唔理姐 等變金仔啦
出街太把野健康過佢
雙餸三餸飯 三十至三十五蚊
茶記 簡健康D既飯
燒味飯 雞走皮 廿幾蚊

第n屆鬥黃比賽開始

揀

我都想變
金仔食開龍蝦和牛鵝肝醬

兩餸飯同茶記咪又係大量味精又多油
白飯咪一樣唔健康 仲要貴一截
你咁講m記都可以板雞走醬轉栗米飲zero啦
利申已戒m記但健康真係唔係理由
要健康直情唔應該出街食

食藍店都係黃

唔食M記 你當我真係好有錢啊？

要食嘅千千萬萬個理由
你屌/講理據講科學/講好說話都好
阻都阻唔到人
仲可能會令人反感/又講鬥黃

不如直接啲
「xxx區有yyy黃店/冇立場鋪頭；
一樣有咩食（薯條/包）
價錢都係xxx；味道yyy」

咁樣反而吸引到啲人去睇/試/改變
而唔係睇都唔睇/又係到罵戰

咁你唔好食個薯條囉 一定跟餐喎 一係單叫囉
代糖都會令皮膚老化
zero又難飲

推！

死一次m記 寫一次悔過書

關你撚事咩
好撚煩

單叫兩個豬柳蛋都係24蚊
嗌夠3個36蚊都平過你茶記
唔飲zero咪去買枝水
一定健康過茶記兩餸飯tim

食開屎?

成日睇到呢啲post睇到痛苦

喺香港講健康

幫襯黃店一定好過M記既
不過油炸野都咪食啦
但講真M記黃都唔撚食啦
食埋哂d垃圾
何況依加M記係藍+垃圾食物喎

駁..駁..駁唔到

我有錢我餐餐餓驚力啦

大快活早餐23蚊
有多士有通粉唔洗飲肥仔水
應該飽過2個豬柳強

死m記

自己煮咪得
講真一個人份量買餸連煮連食連洗
其實都唔係用好多時間
有閒咪去黃店

窮就冇辦法

樓主個post引晒d五毛出黎

連登仔窮撚到飯都食唔起
又講到自己月薪幾萬蚊
咁你地咪食到又老又殘又窮
一世毒撚 冇女埋身

我除左識網上批鬥自己友我冇野識架啦

學生哥50k月薪？

點解你地仲飲東江水

平 唯一主因

又近又平 樓下就係
架陣係咪食個m記都要鬥黃呀? 批鬥完未

鬥黃 拉

我唔同意要鬥黃 我亦覺得幫襯冇立場嘅商舖係合理
藍店要儘量少幫襯
但問題係
m記係紅佢嘅老細係中華人民共和國國務院國資委

係囉 咩心態

又借啲意鬥黃, 我屌你老母分化撚

出現了 每次討論M記都有嘅東江閪水論

大條道理食藍店

由六月起冇食過 直情冇想食過

又係五毛bubulu
好驚冇人幫襯你D東江閪水？

飲左就認啦

On9食撚死你

唔係貪平嘅貴少少食mos burger好過

你仲未鞭夠

總之你叫人唔好食你就係鬥黃 就係惡過共產黨 你係咪仲用緊Apple/google 係咪仲飲緊東江閪水 係嘅話你都係唔夠黃 既然係咁就不鬥黃了 咁就可以合理化繼續食M記了

其實根本就係好味....
健康的野多數淡味。呢個世界就係咁

犯賤

有個fd每日飲5-7罐可樂
早餐3罐 午餐3罐 晚餐3罐

樓主你叫m記職員罷工好過啦

食雲吞麵好過

話你搞分化
唔岩聽就話引毛屈毛

唔飲東江閪水都係要比錢買 但係唔食M記唔洗比錢買M記 咁都有得比

利申：好少食M記....
但煎炸野真心好食，雖然我都逼自己食多d菜，但每啖都好似食緊屎咁

薯條轉粟米，可樂轉橙汁，健康麥記人生

建議定期開食m記post
清理五毛

屌 原來麥樂雞冇鋪田

冷靜少少

食得M記嘅都係淺到近乎白色嘅淺黃
成日話平，叫人唔好迫害佢
咁我地憑乜針對啲貪小便宜投民建聯嘅藍絲？
做人搵得少錢唔羞恥，無尊嚴先係令自己變得可恥
話自己窮到無錢開飯？咁死咗嘅手足又有無得開飯？
話人鬥黃？你連食黃店都做唔到，鬥黃關你咩事？你黃咗係邊度？

根本成班都係度自欺欺人，扮黃扮到連自己都呃埋

其實唔食嘅主要原因係中資

講到自己咁撚窮個啲其實點解唔自己煮？
懶囉
就嚟五月仲食咁肥膩 小心跑唔到
樓主已經由健康出發去講都要俾你班人屌 真係呢

扮黃都係黃 我地都要接納佢 唔接納扮黃就係連衛兵yellownazi

一日有哩D人大條道理食藍店 一日都要鞭
連避免藍店嘅心態都冇 垃圾到

廿零蚊買到盒150g嘅真雞肉啦
窮撚仲食垃圾食物就真係零啦
為自己健康好不如戒啦

屌你老母咩樓豬 一開波就話人比CCTV 呢啲邊有得揀 人哋比手足入去避嗰陣時你唔撚講 大撚把黃店都有玩煎炸 咁係咪唔撚使開先 想健康留返屋企煮囉 鬥你老母柒黃

M記同吉野家一樣，有心戒真係好易戒

低下階層之所以係低下階層真係有原因
嗱 我唔係話晒全部人㗎

乜嘢撚屌觀點 你變碗飯出嚟俾我好冇

呢啲邊有得揀

黄店賣可樂都唔使去食

而家M記貴到咁都仲走去食真心on9

記得有研究話貧窮兒童反而會易肥
就係因為成日食平價垃圾

有咩問題 你對住港共咪都係聲都唔敢出

你買貴左上王維基睇下

食麵包會餓死？
食杯麵會餓死？
食罐頭會餓死？
香港咁多流浪漢都未餓得死
你一個正常人同我講唔食M記會餓死你，哈

仲要當初對狗有Discount
作為貪小便宜既香港人都頂佢唔順

銀聯二維碼付款於M记滿$30即減$10。都知有人不得不食M記，但要記得唔使得佢賺錢，必須要用返優惠啊！
支援 雲閃付/BoC Pay/HSBCoC Pay/HSBC QR code付款

Push

咪鬥黃啦
要拉佢入黃色經濟圈架

杯麵重平

逼就唔逼
不過又中資又難食又唔健康
講平。。。其實性價比都唔高，包越來越細，汽水淡過水，得個薯條但成日食唔晒。而家已經當唔到一餐。

仲食既真係要諗諗

脷 窮撚食左廿幾年，一年前已戒

我去開百佳

原型食物堅平

不論m記係咪中資都係垃圾嚟
何必搞到自己血管塞脂肪呢

戒左之後人都健康左啲 認真

金鐘次次前線都食M記
將軍澳前線次次都食M記
旺角有時候都有前線食M記

佢地係唔係淺黃?
有時候真係冇錢啊嗎，學生餐餐食黃店咁撚富貴咩
同埋凌晨除左Ｍ記同藍絲麵檔真係冇其他野食

仲用銀聯？？？

大家唔使理佢
一早block咗

因為有免費Oreo 批劵

呢樣唔食得個樣唔食得
咁高門檻

唔講以為M記幾蚊就食得飽 而家一個餐30蚊起跳 仲要唔飽都有人話平 無謂自己呃自己 根本就係受唔住誘惑

關你撚事咩....

支持戒食

小心啲健康撚出嚟咬你
利申：唔食m記但至撚憎食啲唔好食嘅嘢淨係為咗長幾年命老咗攤多幾年痛多幾年先死

都係咁講啦

少食junk food 為妙

你繼續幫港共同中共含啦

因果關係有問題
應該係 作為一個黃應該對食M記感到懊悔

真係唔撚飽
d人話飽o哂嘴

即是咁
叫你情願貴少少都咪食藍店ed minimum requirement都可以講到鬥黃
咁不如直接承認黃色經濟圈本身就注定失敗啦屌你老母

真係好多個月冇食過m記同雞記了

飽？？？？？

唔撚食得呀屌你老母😡#hate#

門檻一向得一個
除非壟斷 情願貴少少都咪撚幫襯藍/紅

朝早有搓手液送

學生我真係寧願佢哋食吉野家大家樂大快活嗰啲好過
起碼正正經經有餐飯有肉有菜

唔使講咁多 見到犬千祈咪撚縮 縮咗就真係幫佢哋含撚到入喉 助長佢哋氣焰呀 你唔係驚啊

支持

健康係應該....
雖然難食都會照食....

我已經唔太信健康的野會好食得去邊。
好似我有一排懶健康，食有菜兩餸飯，d菜係好食，但其實好撚多油。

最多米飲ZERO 食粟米 唔食麥樂雞LOR
關你能事咩=.=

又spin

人生就係要嚟享受，痛苦咁活不如開心咁死

麥當勞講大話 賣出170噸黑心肉
2014-07-25
頭條
【本報訊】香港麥當勞爆出疑用「黑心肉」醜聞。食物安全中心踢爆麥當勞講大話，麥當勞去年至今先後兩次從上海福喜購入脆辣雞腿及吉列豬塊，市民最少把約170公噸懷疑黑心肉落肚。該中心叫停所有內地福喜食品輸港，即時禁售並封存福喜進口食品。麥當勞推搪是發放訊息混亂而致歉，承認另有10種食材來自河北及廣州福喜

我老婆勁鐘意食佢個oreo批....

我都好想食 但係都係忍下口當減肥啦
係咁同自己講唔健康啊唔好食

麥樂雞原來蛋白質都無

公道講句唔係人人都可以負擔到呢個貴少少嘅
但係咪平啲就要食M記呢 唔係囉
除翻開又貴又唔健康
有時真係寧願佢哋食吉野家大家樂大快活
雖然唔係剩係得呢啲選擇
希望大家都記得罷紅＞藍
無選擇之下揀個lesser evil

我記得果陣我屋企煮野勁難食，但我老母話咁先健康。
結果我細佬去到咁上下，日日出街食，我老母日日話出面街d野多味精，多油鹽糖先會好食

凌晨無野食要食M記都叫情有可原
咁平時都食M記嗰班又點計？
另外如果又係講無錢就可以大條道理食紅店
請問係咪以後所有藍店搞優惠都應該要去幫襯？
唔好忘記藍店多數係大型企業，要玩銀彈攻勢一定贏黃店
咁係咪又照食？

M記都得，點解藍店唔得？

自己買料翻黎砌/比舊錢比識EE或者CS既人砌
點解冇得揀

我見到都唔想食...
諗下都覺得漏....

不過老婆叫到都會買比佢....
講真，我個人最掛住都係脆香雞翼。點解會咁好食

？？

唔食M記=yellow nazi

話時話，岩岩行過雞記，極多人

你老婆
Btw試過cp雞翼未？

公道講句你快活餐都食唔起就同識得既手足一齊自己煮啦

咁我自己唔食，唔可以阻止佢食

cp雞翼係乜？

你有冇諗過基層市民㗎， 人哋邊有錢食其他嘢呀，係咪你請呀？

火遮眼睇錯左

講緊早餐晚餐你講早餐做乜9

冇食M記幾個月
但真係好鐘意食垃圾食物

廿零蚊一餐 邊度搵？
我窮我無錢 有錢邊個唔想餐餐食 mos burger

基層市民講緊10幾蚊一餐
你同我講食m記？

窮
無計

推

明點解要呼籲唔食M記
但我諗唔使要去到批鬥嘅程度
你要意識到交CCTV嘅決策係分店經理做，
所以唔可以因為咁
而將佢同美心吉野家呢啲老闆撐狗嘅餐廳並列
利申：冇食幾年

唔食m 記只得一個原因就係佢係中資。
用健康角度來批評嘅話死好多餐廳。

同埋zero 難飲定跟餐/單叫呢啲你自己角度，冇得套落人地度

出發點係好係論述有啲差

窮唔係拒絕改變既理由

駁唔到

佢份量同味黎講唔平
你想飽個啲咩包點超人3x一個飯一盒點心
佢味唔夠其他同類對手
唔係好有說服力喎

其實有病好辛苦
肥又跑唔撚到 行多陣都冇氣
身邊人笑你 你睇catgirl 好唔好受？
心臟病長期食藥 糖尿可能要截肢
享受?開心？

有人食咪有人食
唔影響我覺得佢係咪手足
呢啲咁鳩屎嘅野係得連登仔care

你係咪勁到全部大陸野都唔用唔食呀
黃店用大陸野咁係咪唔去得呀
Set到把尺高一高 係到鬥黃真係on99

成日話咩咩藍店有人食
有人食好正常啫 你區議會票數係六四比

成鳩日係到嘈嘈嘈

未見過有藍絲會屌柒自己友咗間黃店食 都戇撚鳩
三日唔埋兩日有個咁嘅垃圾post

國企
【香港老麥染紅】中信財團160億 購中港麥當勞

佢D可樂溝過邊有咁多糖

自己煮
買d高脂牛絞肉你想幾垃圾有幾垃圾

畀你八十歲行得走得有柒用咩，咩都做唔到，享受到啲乜
cat girl佢自己開心咪得，又唔影響人
畀我食菜少調味食一個星期都唔夠應該就走撚咗去死Q咗佢算，人唔開心活嚟冇意思

因為唔洗錢囉

咁梗係最好

冇食成年

無食好耐了

你google下 個個都話根本就係脆香雞翼

又好味 又平 又到到都有咁方便
點解唔食

on9變金仔有得晚晚屌女 又牛肝又龍蝦 我寧願早死

類比錯誤
黃店就算用支那野但佢政治取向係黃，賺嘅錢亦都好大機會用返係黃圈
紅店藍店就一毫子都唔會用係黃圈，仲會篤手足灰，會撐警，會繼續助紂為虐

區議員六四比，咁連登又係幾比幾？我唔要求全香港罷食藍店，但點解係最黃嘅連登都會有咁多你哩啲柒頭支持食藍店？莫非連登又係六四比？

*國企
*係

冇錢到食M記 有女埋身？
雞都冇得叫

想健康係根本唔應該出街食
即使係黃店都可以好唔健康

Food, Inc.

大家要睇吓

係邊個同你講連登係最黃? 連登幾時變咗抗爭大台?
係咪只要上過嚟連登就係連登仔? 包括一眾五毛?

起哂槓

戒唔撚到 好似啲包有降頭咁

M記個logo係黃色

係咪黃蓋世太保又要開始捉人

講真，唔食都唔等於會冇病。
不過我支持健康飲食ge....
但否認唔到，健康野真係冇咁好食...

因為完全唔知而家做乜鳩
短期抗戰靠精兵
長期抗爭靠人數
原來兄弟爬山各有各做嘅下一句係
唔跟大隊割你老母
係咪200萬人割到得返20萬割到得返2萬
淨返全部深黃先識得抗爭?
係咪唔記得咗咩叫對準政權?
日日屌人唔夠黃
藍嘅根本食花生
如果你覺得食麥當勞同買360一樣
好明顯你唔係追求緊更多手足
只係滿足緊你天花板嘅優越感

平又唔算特別平，一般般
不過飽？好味？

點解

係黃

TVB都大把連登仔睇啦

食M記又有咩問題 ？

仲有半個鐘又開始愛回家啦

分化鬥黃，block

笑到仆街 成班友食紅店起閪鋼話人鬥黃好好笑

Apple都係奶共公司，想問點解無人講？係咪運動完左香港光復左？

其實戒加工食物同糖已經可以比95%人健康
唔好諗到水煮白烚就係健康
咁食法分分鐘營養不良

因為連登仔話食藍店都係黃
唔分化
唔鬥黃
所以我都食
#曲

成年冇食m記
同（藍，窮）屋企人食一餐比人話

你已經冇以前咁黃啦！！你以前唔食㗎！！

點睇

戒咗大半年做gym都有突破

最黃唔代表係大台，咪偷換概念
既然你都認有五毛混入，咁我屌啲撐M記嘅五毛同偽黃有咩問題？

未撚見過食藍店嘅人
可以大條道理屌返罷食嘅人

我唔明罷m記
同鬥唔鬥黃有咩關係
而家係叫你唔好咁倚賴中資
有咩問題？

有無人解釋吓？

係咪因為前線 =好撚黃
引伸佢做任何行為 都=黃
若果前線食m記 =黃
你唔食 =唔黃
咁撚樣先叫鬥黃

因為喺外國食

認真想問點解唔可以買公仔麵、煮意粉烏冬，或者街市燒味飯？

其實我都唔知 班友點樣計到 連登有幾（好）多人食所謂藍店
仲有班健康撚 叫人唔好食呢樣個樣真係痴撚線 講到一食d油炸野 就變到金仔恩咁

700萬黃絲好唔好？

2021年 黃絲人數：700萬

成班冇準則嘅垃圾

平 唔飽 唔好味 仲要食垃圾落肚 成日都係凍

叫人唔好食 = 批鬥、鬥黃、黃納粹

連登仔邏輯真係

我生活已經唔健康

係生理 心理 社交層面都唔健康

生活係香港咁大壓力撚會健康咩

支持M 記， KFC 50蚊六件雞都OK, 夠食24小時

我情願俾多少少錢食返普通飯算

你食埋我果份

條脷有問題

無食好耐

無錢又出去食？

話屋企煮個d
不如叫個平時出開街食飯嘅人自己煮黎食
9up真係唔洗本 求其up d野又唔洗代價真係好

同埋d人貪平食m記又點
有無更好嘅健議?一味叫人屋企煮,有無諗過人點解要出街食?

冇覆你
條友衝出嚟柒

重點 垃圾食物

自己煮都貴過m記24蚊餐

我地擁抱西方價值觀

真係好冇骨氣囉仲食，平！？麵飽鋪買兩個飽都唔洗廿蚊！

就嚟唔記得麥樂雞係咩味啦

冇食m記好耐
但攞健康嚟講真係on9

咁呢個係公共交通工具，冇得揀時都要搭
食野係有得揀

吉野家做緊優惠都好平
中國食餐飯都好平

不如湊旗買番香港m記啦...屌你老未成世唔食軟腳指避沙蟲

平 錯
飽 錯
好味 錯

呢啲咪做野囉。推！

果啲純屌，係咪以為自己係大台？？
定係革命軍領導？
使唔使嗌聲大哥你好呀，行過同你敬埋禮呀笨。
咩peter攞料果啲

如果個個都好似樓豬咁黃就自然唔會有人食m記喇
咁點解仲有咁多人食？
因為你班傻仔係少數囉仲要問

唔好咁啦
人地點落台

不嬲都話連登唔係主流

咁一個月食兩三次。唔會有咩影響既

其實好難無糖。
加工，出面d野全部都有加工過

我見過有優惠黑警的價錢，如果經濟問題是無奈，否則可以盡量少吃

M記都算啦，當你窮要食快餐
諗唔明點解咁多人食元氣

紅資 盡戒

佢邊句講支持食藍店
照你邏輯 黄店比少少錢支那賺無問題 只要大部份資源係放返落抗爭度就ok
咁點解手足唔可以用少少錢去m記食平嘢 只要佢有投入資源同時間去抗爭?

無食好耐 關鍵係難食 平有撚用咩 仲要已經係美資變中資

Whenever you feel like criticizing any one, just remember that all the people in this world haven't had the advantages that you've had.
有少少人因多種因素都難完全唔食M記，用返優惠就少被佢賺錢，點錯？

內文着重提醒唔健康=鬥黃goodest logic

就算唔計大陸料 黃店收入都有好大部分俾咗業主 咁我地幫襯係咪又助紂為虐？（相信香港做得大業主九成都藍）
政治取向係黃 賺嘅錢亦都好大機會用返去黃
呢點點解只可以用係黃店 唔可以用返係手足身上？

我幾時有話支持食藍店
我係唔care佢食乜鳩 亦唔會因為佢食麥記就屌柒佢係偽黃 最緊要佢政治立場係同路人 搭黨鐵又好 食m記又好 唔會影響到我對黃色同路人嘅信心
簡單啲講 我信佢地盡可能都會幫襯黃店 一時忍唔到口食咗咪食咗 除非你覺得唔食m記係可以幫到香港獨立

關你撚事咩

成班冇行過街市
街市d野貴撚過仆街都唔撚知，成班蛀米大蟲食屋企以為自己煮好撚平

又係呢d放負post

冇有睇內文

未食過好嘢先覺得好味都算
飽？邊撚到飽？睇過？

岩呀，食m記有咩問題

麵包舖.......

自己煮係平喎
要用時間姐

巴士？

上年六月開始無食過，其實唔係咁難忍口，多d自己煮仲健康有益

Shake shake 薯條麥炸雞

係 我老母買餸整夜晚餐飯一定貴過食茶記
講真讀書果陣無錢一定係諗到m記醫肚餓
加上黃店消費大部分都唔算平

福喜肉後已經冇食

冷氣廚師

收工仲邊想煮啊

本身好鍾意食佢啲雞翼
但由上年六月開始就冇食
然後為左食雞翼去咗好多間黃店
先發覺自己以前食開屎

仲要洗條撚屌離地到

繼續類比錯誤
黃色經濟圈個目的就係要確保黃店越做大慢慢取代藍店，要做大盤生意就必須要合理控制成本，事實上好多材料想平係只能用支那貨，如果強制佢用外國材料，到時出嚟個價錢你地更加難接受，咁黃店仲點做落去？當然大家都希望將來可以擺脫依賴，但都要等啲廠撤離晒支那令供給穩定咗先

咁手足又係咪無選擇？係咪唔食m記會破產或者餓死？如果係我好想知你到底返緊咩工，因為就算最低工資都有三十幾蚊一個鐘，返三個鐘已經夠你買兩盒百佳兩餸飯or

個情況即係黃店=器官，藍店=腫瘤，手足=血液
啲血液唔肯畀養分器官，

呢個就係原因 用時間用氣力

我學生哥但冇撚食過m記,中學至大學都係

又係中資，又熱氣

本身最憎d大集團，好想佢地仆街

你咪洗你老竇老母錢

佢先係未落過街市個位
整個一人意粉食材費計埋先20-30以下
出面食個carbonara都70up

要洗咪係原因 但價錢真係平啲

食黃店啦

carbonara 30一定夠

上面send錯咗

繼續類比錯誤
黃色經濟圈個目的就係要確保黃店越做大慢慢取代藍店，要做大盤生意就必須要合理控制成本，事實上好多材料想平係只能用支那貨，如果強制佢用外國材料，到時出嚟個價錢你地更加難接受，咁黃店仲點做落去？當然大家都希望將來可以擺脫依賴，但都要等啲廠撤離晒支那令供給穩定咗先

咁手足又係咪無選擇？係咪唔食m記會破產或者餓死？如果係我好想知你到底返緊咩工，因為就算最低工資都有三十幾蚊一個鐘，返三個鐘已經夠你買兩盒百佳兩餸飯or買一大堆麵包，係咪一定要慳錢到犧牲黃圈先生存到？

個情況即係黃店=器官，藍店=腫瘤，手足=血液
啲血液唔肯畀養分器官，走去畀粒腫瘤，但又會畀啲養分免疫系統，咁即係走三步退兩步，對黃圈有咩好處？

去OK 廿幾蚊都買到個返叮飯啦，即食面加半斤菜唔洗廿蚊，平唔係理由！（已半年冇食過M記）

一早block撚左你

點解仲幫藍公司打工？
點解仲著藍公司波鞋？
香港人有無諗過自己好自私，罷工罷唔撚到，就係識講支持黃店，果然香港人都係廢柴，完全無行動（有行動就無視我講既野）

連登唔係吹捧m記既咩

有撚計牙？ 又要交租又要搵食

買條方包食撚到嘔都得

轉左食KFC會唔會好D?
唔計健康

其實講咩都無用 簡單黎講就係無替代品同方便
想食薯條 burger 以依個價錢黎講 基本上你係無選擇
而且都無可以方便到咁 你唔同壽司/港式快餐店
我唔要美心可以去大快樂 唔要爭鮮/魚尚可以去一田/Aeon
係咁sad 就好似我見倒d人仲坐黨鐵都好嬲
但事實你唔通叫人唔坐然後用多成半個鐘 一個鐘返屋
無乜可能 都唔現實

記住煮嘢食要用非中國食材

問題係m記post已經出左好多次，無一次係成功
情況同武漢肺炎前，因為禁蒙面法叫人戴口罩一樣
唔成功->出post->唔成功->出post->唔成功->出post->無限loop咁

我知
所以我冇食幾年就係咁解
但我只係覺得
唔係人人都可以我咁有得揀
M記確實對於草根階層嚟講
係最抵嘅選擇
所以我先話食M記唔使去到批鬥嘅程度
如果要批鬥
17年後食M記嘅人都要啦
佢又唔係近排先紅
支那又唔係近排先係我哋死敵

食m記都要比人屌 做人真係慘

原來香港得M記係平又飽肚
是但落街市買一打雞蛋烚嚟食都係一個M記餐價錢
營養豐富之餘仲要飽足全日
明明就有大把其他選擇
自己懶就合理化食M記

如果出返飯tastic會去食
因為童年回憶，比老豆打完，老母就會去食
食既係回憶，唔係味道。
依家？不了，等出左先

你講唔健康嗰啲位我都認同
但佢對我吸引嘅地方係夠快 之前趕時間會食
不過自從CCTV件事之後真係無再食過咁濟

當然啦 想食死自己咩

地鐵反而易搭巴士頂替
我住香港仔都係去大部份地區轉一次車就到
反而m記就26蚊就一餐
平過佢既真係唔多

其實煎佢再查啲牛油嗰啲超級好味

黃店無社會運動之前都存在
就證明咗黃店本身都生存到啦
你咁講即係留係屋企食飯都係錯架啦
因為啲錢跌唔到入黃色經濟圈到

返工嘅錢只係用黎食飯？咁只可以話你好幸福 唔係個個都咁好彩

再者：點解要所有人跟你個規矩行, 你邊位？

你覺得有野好過m記咪推薦囉 成個post又唔見你話有咩可以代替到 所以咪話呢個post垃圾 屌完人食m記又唔同人講有咩可以代替 我食開啲黃店都起碼一舊埋單 所以我無能力做呢樣野 你講到你黃店達人咁 好心你就推薦吓

要罷既就一早就罷左
福喜 中資 旺角CCTV
要食既 開幾多個post講都冇撚用

其實抵就肯定唔係。
但佢對太多人來講真係好食.....好難否認呢點

唔好又拎啲無得選擇嘅野嚟合理化啲可以選擇嘅行為
黃圈個目的係壯大黃店，你連舖都唔畀佢租仲壯乜撚？香港地宜家好多黃色業主？但食M記係咪無得選擇？宜家黃店食肆係咪仲少過黃店業主？你哩個類比有咩居心？

你意思係手足慳嘅錢用返係手足身上？可以呀，但點解慳錢就必然要同送錢畀紅店藍店掛勾？點解你一次又一次咁講到唔食M記就連黃圈都支持唔到？

宜家無人在乎你或者我點睇佢地咩顏色，個重點係佢地嘅行為會破壞黃圈初衷，甚至拉低晒成個抗爭嘅底線，你今日容許人隨便食M記，聽日一樣可以容許怇地食吉野家美心，最後為咗養家而去藍店打工都講得通，所以我先要批評食M記嘅人

當然如果你覺得食M記係會幫助到黃圈咁我都無辦法再溝通

成年無食過m記
真係唔覺得有咩難道
你叫我用火魔法我就淆
但係你要我黃色經濟圈就一定堅持
啲fd一話想食m記我一定屌
大佬m記又送包又畀拆黑警你都食？

同意 會唔食嘅一早就唔食
但如果個post純粹係因為自己做咗人哋無做
就係到屌人偽黃 我覺得好撚無謂
個個都有自己思想 你根本控制唔到人點做
成日係到內鬥做乜鳩 真係覺得自己贏梗5:0？

咁叫人罷買apple先啦唔該

apple深紅奶共

就算要幫襯都幫襯 冇咁奶共
冇咁紅嘅電話公司

你咪又係揸緊住蘋果電話嗰條撚樣

聲大大冇貨賣

30蚊用黎食米包你飽

其實點解講到老麥咁十惡不赦？

明明仲有48%係美資（Carlyle Group 28%，金拱門20%）
的確佢個別分店有職員出賣手足，但成間公司都無表態過撐警
至於健唔健康好唔好食呢啲見人見智啦

侵侵日日食

傻的媽， m記是美帝象徵

依個size頂到肚？
你狗嚟㗎？

根本好多人係運動前就罷左

咪屈 佢用華為

已戒多年，福喜事件開始。

食咩都管住晒
麻撚煩

M記紅，但佢有無出賣手足？
係都話啲排緊美心太興既人啦

今晚荃灣美中鴨子有2-30人排
茶木有10+人排

美心係賺香港人錢，叫黑警打鳩香港人㗎

Cctv單嘢你訓著咗？......

CCTV...

淨係窮仲叫有得救
弱智就真係冇得救

要屌香港人食藍店就直接啲啦,扮晒嘢講健康

食咪食囉 你發夢都要食啦
唔通慢慢坐低同你食碟餐蛋飯咩

佢點破壞黃色經濟圈初衷？簽咗約一定要食黃店？
如果佢10餐有8餐係黃店2餐係藍/紅 咁點？

你又知人地日日食m記 無食過黃店？宜家好似你地做過統計研究到連登仔寧願餐餐食m記都唔食黃店。如果佢十蚊有九蚊用係黃店一蚊用咗去藍/紅 就接受唔到？

咁即係屋企飲水都唔得啦 因為係支那水 一定要買屈臣氏 有得揀啦啩？

咁得啦
無罷工
無罷黨鐵
呢幾日無去太古/IFC全部都係偽黃啦 全部都有得揀 仲要唔洗錢添

+去藍店打工不嬲覺得無問題 搵人地嘅錢消費係黃色經濟圈 咁都唔得

我從來無支持過人食m記
個重點係你理撚得人食咩
你自己做足哂所有野？？？

我諗大多數人都忘記左。
當年都成堆人話抵制

有心搵嘅總有替代方案
街坊麵包店十幾蚊買到三個麵包啦

好野呀你，到宜家都仲係度偷換概念，真心希望你只係五毛
宜家黃圈唔係要留黃店生存呀，係要佢地逐步取代藍店呀，其實你有無理解過黃圈個意義？如果淨係要生存咁使乜撚搞黃圈？學你話齋唔搞都生存到啦
屋企食飯又係偷換概念，我降低程度用打機比喻啦，手足即係祭司，你戰鬥時唔出手補血最多咪兩邊都扣血，但你宜家係幫對面補血啵我話之你日日屋企食飯，宜家就係講緊你出街食而唔去食黃店or中立店

唔好扮滄桑啦唔該，食得起兩餐超市or街市飯盒就叫好幸福呀？三十蚊有找呀師兄M記一個餐都唔止啦真正窮人係連M記都食唔起架如果你想話平時食開M記十幾蚊包，我想講麵包舖一樣有十幾蚊一個有肉嘅包定係你根本就唔會出街？

批評你地就叫做迫你地跟我規矩
咁你不如唔好上網啦，留係自己個內心世界咪唔會有人批評你囉

仲要我幫你搵埋黃店我不如送埋上去你屋企呀？
點解咁多人可以自己搵到，你就除咗識食M記就乜都唔識要人地介紹？

真係想像唔到點解一個『黃絲』可以為咗食紅底M記不惜搵咁多垃圾借口甚至不停偷換概念

你地鍾意繼續批鬥就批鬥 唔哂時間覆啲無謂post

鬥黃呢個term而家用爛咗
總之你提出建議你就係鬥黃

嗯 你啱 恭喜你

講到無野講就係度屈低等到
我覺得你日日幫黑警含撚添呀

咪屈，用緊有線電話

好有趣呀可低能仔？

唔洗下下咁極端
減少攝取都差好遠

可能男人食量大啲 食好多先飽
我一餐食個生果食塊包就夠

Pish

豬柳強12蚊大大隻，有肉有蛋
面包店d面包鬆泡泡都差唔多10蚊隻

差唔多三年冇食過

扮?冇食好耐
屋企食野糖都唔落
小量鹽 油 好撚好食

食野都要睇背景
係幫襯黃店又會唔會check埋鋪位個業主藍定黃呀

你立場太極端化同過份簡化現實 完全唔識由人地角度睇 好難討論落去
好多抗爭者都係學生未必有part-time番 同而家失業率創新高
就算有工番大把人要供樓 交租 餐揾餐清
你個例子將抗爭者講到只係有比錢黃店嘅用途咁 完全扭曲咗黃色經濟圈
唔係叫人剩係去黃店 而係如果你想買嘅嘢黃店有 就盡去黃店
仲要叫人去百佳食飯/包 前者唔係間間有 後者你可唔可以日日剩食排包 撐幾個月? 可能你得但唔係人人都得啊

先帶頭盔先 我唔係要鬥黃
自從上年7月已經無食金供橋 有d巴打講邊有咁平既食物
我從8月開始已經自制健康餐單 (雞胸+水煮蛋x2+牛奶)
唔夠飽個時就加個水果
實有巴打講 要外出工作邊度可以即時整
我一般 如果知道要keep住係街外 會準備水煮蛋x2/一份蛋三文治)
以上食物圍皮都唔使20蚊 又健康 又可以增肌
有時窮唔係藉口黎 有好多方法解決...but係黃既手足我都撐
但係重可以更好!加油 重食既金供橋既手足

十幾年前買落嘅現金卷，而家大派用塲

雖然話各有各做或者盡做 有時真係冇錢你咪食 靜靜雞咁食 但我真係唔明點解食咗仲可以大條道理 周街講 鬧嗰啲呼籲人唔好食藍店嘅人 成日鬥黃係唔啱 好易令同路人卻步 但一句唔鬥黃唔係大晒 有冇諗過大條道理咁幫襯藍色紅色企業同樣會令到一直堅持緊嘅同路人灰心

你不如問，食M記係咪就唔係黃先？

係既，你就割走哂黃絲手足啦

原來唔將條道德線拉上天花板就一定係無底線?

前線唔夠手足
前線唔夠人
咁點解前線冇人?
比二元撚割晒囉

就係要你送上門
唔好得把口

好一句「簽咗約一定要食黃店」
哩句已經睇得出你係咩人
再加埋下面又搵東江水嚟講
果然食M記同撐食M記嘅都係一樣咁嘔心
根本就無決心反共，投機主義者，同你哩種人講咁耐真係浪費人生

希望唔係中國麵粉

努力戒緊

我會check下啲檯櫈碗碟係咪中國造

Tui

食開屎乜都好味

我話你知十幾年前金融海嘯我試過失業半年，但我一餐老麥都無食過，當時未有黃藍店觀念純粹只係我唔鍾意食M記，點解我可以靠兩餸飯盒同麵包過生活，而你地唔得？唔好同我講通漲，宜家嘅人工一定夠買上面兩樣食物

根本唔肯換個角度思考嘅係你地班所謂『窮撚』，永遠唔想嘗試改變生活習慣，永遠畀借口自己，縱容自己違背良心，然後仲要扮到悲劇主角咁想人地包容，明明出面就仲有好多選擇，平價飯盒根本大把地方有，麵包舖十幾蚊以下嘅唔止排包，仲有叉燒包腸仔包碎牛沙律包蛋撻雞批等等…如果餐餐M記都得，點解餐餐食哩啲包就會撐唔到幾個月？

有樣野你講得無錯，有黃店就盡量去黃店，而唔係『含淚』食紅店

半年有多冇食過M記
繼續罷佢老母

睇唔到句野後面有三粒膠？
真係抵你成世都ON膠膠

中信國企喎

m記已經唔止藍黃嘅問題

唔食佢係因為中資，唔使講咁多理據要說服自己唔食
佢唔健康就眾所周知，但依然係有佢吸引之處所以先咁多人食

我都唔得閒再同啲投機份子晒口水
居然可以為咗食M記哩啲垃圾狡辯咁耐
唔講仲以為M記有落降頭

其實講咩都無用 簡單黎講就係無替代品同方便
想食薯條 burger 以依個價錢黎講 基本上你係無選擇
而且都無可以方便到咁 你唔同壽司/港式快餐店
我唔要美心可以去大快樂 唔要爭鮮/魚尚可以去一田/Aeon
係咁sad 就好似我見倒d人仲坐黨鐵都好嬲
但事實你唔通叫人唔坐然後用多成半個鐘 一個鐘返屋
現實係無乜可能 亦都唔現實 人性係咁

咁邊個話食M記一定要飲可樂先？
邊個話食m記一定要食薯條先？
我可以飲冇咁高糖份既野
可以將薯條轉粟米

咁M記真係平同埋飽肚呀麻大佬
返份pt都係得50蚊一個鐘
食個m記25蚊搞掂

抗爭還抗爭
都要拎個平衡呀哥哥
你估我唔知m記唔健康架
你估我又好想食m記？

一件蛋治都唔係好貴啫
應該同老麥差唔多

屋企樓下麵包舖，飽肚良心包11蚊3個

蛋治都十幾二十啦
除非你話7仔個d雪到硬晒既三文治可能平d
同埋麵包先最唔健康
豬柳蛋衰極起碼有蛋有塊豬柳 仲要熱辣辣
去d麵包鋪是但一個垃圾豬柳包都唔止13蚊仲要凍冰冰

講有平選擇你就講健康
講有健康選擇你就話平

唔怪得你會食M記，比d 棕櫚油塞住咗個腦？

以家老麥係又平又健康過d麵包鋪
我一早利申左我無食啦
只不過樓主拎健康呢個point出黎講真係無乜意思
直接話佢中資要戒咪算 肯戒既一早都戒左

用禮券食

半夜無野食

一田藍到仆街
黨鐵始終係交通 難罷過食店好正常
但你話m記呢個價錢黎比冇代替品
但佢唔撚係必需品
食少個m記唔撚洗死
但幫襯紅店送錢比中共就間接害死手足
鄭文傑講過咩咁快唔記得？
好多人都已經完全罷左唔食
唔洗講咩人性 大把人有
冇人性既係你

因為香港人狗改不了食屎

福喜事件發生時，我週不時路經見到係入面好多人排隊，同網上世界發生嘅好唔同，網上可能一堆人聚集，有錯覺，以為好多人同一陣線，但可能只係社會一小撮。

罷食m記同罷睇tvb一樣，永遠唔會喺香港成功做到，m記食物出事，只要推出多啲優惠，好多人會跪低。tvb揾到神級演員拍嘢，好多人又會跪。

再過一排就冇咗件事。 之後不停輪迴。

我戒左好耐

其實佢實在太好食，煎炸之王。
雖然知道係垃圾食物，但就係心思思想食

戇鳩
食開屎？

去去m記門口叫人唔好食未

peter 又撚

乜鳩都鬥黃
幾時同藍絲鬥黃

班垃圾想食咪屈人鬥黃

咁tvb愛回家呢？

一個月食一次ja

餐餐M記都得，點解餐餐食哩啲包就會撐唔到幾個月？<又嚟極端化
食同唔食之間原來乜都冇
冇工返又何來 "宜家嘅人工"一定夠買上面兩樣食物?
經歷過金融海潚唔代表你個情況最差 起碼之前有積蓄
差得過班冇工返 自食其力 冇積蓄嘅學生?
大把學生手足 你expect佢地可以好成熟咁話唔食就唔食?

由我點點點出發就知無得討論
你嬴

都係嗰句 有能力嘅人唔好食m記 唔好買m記卷比手足 冇能力嘅人盡做就得

M 記原來同水一樣重要性
原來你班垃圾唔食M 記會死
又block 一件

又block 多件偽黃垃圾

班垃圾必要性都唔識分

太多垃圾偽黃

笑死

都係個句
有得選擇就盡量唔食
又無話食咗就變撚咗藍屍嘅

pin 啦
班垃圾食垃圾仲要大大聲

唔好講廢話啦
中資又點 美國牌子
你依家咪就係屌人淺黃果啲分化撚囉

連登 南亞左膠為首嘅大愛派
係絕對唔反對人食藍紅店
你係咪要迫人苦行

班垃圾係咁
仲要屌返你轉頭

對於M 記
班垃圾一直雙重標準

冇錢呀屌你

佢地想合理化自己行為姐

垃圾藍絲偽黃
又block 多件

可能食中國豬肉都唔係黃了

respect

M記雖然係中資，但我隻眼開隻眼閉，有手足抗爭為左買gear, 無錢就食m記

雞扒沙律真係平加方便又健康.....又有免費笑容.....

偽黃垃圾
你呀
又block 一件

請你提出有咩平過M記但飽過M記嘅替代，
自己煮唔算，好多人唔識煮唔得閒煮

睇到啲回覆我今個禮拜決定食多兩餐 M記

你啲point 咁撚廢緊係俾人屌打啦
柒撚到你
你贏你贏
駁唔到嘅垃圾
又block 一件

不嬲連登多垃圾食

緊係啦

cctv?

cctv ?

算啦

上面有巴打話會隻眼開隻眼閉
日日食都唔怕

班垃圾俾你屌到駁唔到慘豬豬

你冇第二句啦垃圾

極端撚屌都廢事啦ching
會轉頭屈返你唔食M 記先係極端

agger
成班撚樣食仲大大聲

連登多垃圾食屎

三粒膠就唔洗你做？
等你呀
快d送上門
少少野都做唔到點光復香港

班垃圾仲周圍咬

俾狗屌

又多件偽黃垃圾
block 賤種

偽黃垃圾仲唔出嚟幫手吠

屌你老味 食餐飯都要俾你地批鬥

5毛：識玩一定玩鬥黃

屌晒你地老母，連登仔批鬥唔洗你教

講真我個post講健康
已經唔講咩黃藍
有錢既人都買唔到健康
你就唔理政見同健康去食
話冇錢都哂鳩氣 打工仔一定夠錢食其他野
學生咁撚得閒做咩唔自己煮呀
繼續打機啦垃圾
用埋d on9藉口冇錢
跟本比D萬年油同糖吸引去食

咁推介下ok?
十幾蚊有魚/雞/牛既

班垃圾屌極唔化
洗撚哂口水

連登仔識咁諗就唔會鬥黃

我真係會
垃圾就唔會

話你地知 你地依加冇事
呢d係慢性病
一有事返唔到轉頭
你估立即死？
d病跟一世

達哥都成堆連登仔睇啦

食黃店啦！

好耐冇搭過

快餐店首選快樂蜂，次選mos burger外賣

三選氣炸鍋自己整，四選小型茶記

話成年沒過食麥當勞肯定呃你
但我8個月只係依過5次

咁又點呀
你食黃店個鋪位分分鐘都係中資
你食黃店黃店養中資業主
你係唔係要check到咁仔細先諗食唔食呀

唔好再講喇 上次有位巴打開左個反m記post收左千幾個負皮 比人話佢鬥黃差啲去左跳樓
下個就到你喇 連登仔唔食m記會死

邊撚到平 一個餐30
要飽起碼食到50
女都食唔飽

睇你煮咩姐
煮一個同m記一樣營養價值既絕對唔洗24蚊

家陣兒登風氣
前線唔割手足唔割火魔唔割和理非唔割
食麥記割KOL唔表態割表完態唔合兒登仔心意照割

搞乜鳩

自己煮有幾難 又要出去食 又要厭貴
26蚊餐我條女都食唔飽
吹撚到無野頂替到
多多藉口

食m記先係苦行喎

番茄炒蛋飯平唔平過26
咪同我講冇肉
已經有足夠蛋白質
冇錢仲食26蚊咁貴 又唔飽
都係果句 d人比萬年油同糖吸引去食
冇錢只係藉口

對唔住大佬
我唔夠黃
會反省下

即刻落樓下整個蘑菇安格斯餐嘆吓先

死要食都算 最撚憎啲人食撚完仲多多藉口
屌你老母同我講食得飽
男人老狗食隻系包話飽
又話窮乜乜柒柒 係窮就生生性性唔好出街食
出街又要厭黃店貴 乜乜貴 乜乜唔飽
轉個撚頭去食個最撚唔飽最唔抵食既

薯條轉粟米咪得囉
汽水可以轉奶茶朱古力
重點係 漢堡包真係幾好食
尤其有時出啲新嘢啦
好似今期個黑椒脆脆真係食到舐舐脷
至於你話佢嘅政見
呢咁又唔係藍店 有乜所謂
同埋麥當勞個個都食㗎啦
你睇下幾撚多人食

唔係藍店

都冇撐警 佢背後又唔係咩福建幫
即係最多話佢中資 紅店？
但係佢冇犯錯
同埋麥當勞喺美國品牌嚟㗎嘛

其他背後難check都由鳩佢，叫你盡避姐

當年m記總部賣經營權畀中信出曬新聞好多人都知，仲一早叫埋金拱門。

仲有唔係第一年ban m記架，當年福喜事件又食撚咗呀？

你樓下咁啱無其他餐廳就另計啦。

其實想平可以食燒味飯
我個人好鐘意食burger都忍住
間吾中先去一次5guys 唔係好貴好離地姐下嘛

你咪block囉block左就可以光復香港記得帶埋亞古獸啊被選中既細路

咁又唔會 都幾多正評
M記真係害左好多人
用d勁平既垃圾野去煎炸
吸引到D人咩都唔理去食
之後一堆借口咩冇錢
D藍絲同黑警又係有錢咩都做
721都做得出 之後又一堆借口 咩破壞法治
民主同健康係垃圾
睇黎建制請食m記班人轉藍

如果係學生哥真係冇錢要食我會諒解
但做緊嘢嗰啲好心俾啲骨氣啦

自己整

派包比黑警+CCTV
同埋你知唔知紅>藍

講呢啲我真係全部唔知
咁我留意下先啦睇下點

食唔食真係個人覺悟好似有手足冇飯開得麥當勞揀都冇計
唯有大家負擔得起嘅就唔好食
淨係幫襯黃店

btw
五一黃金周開始啦

旺角果次話cctv壞左
又交左比狗

麻煩跟足d

你唔好咁啦
你篤穿咗
大家無得理直氣壯食oreo批

戒咗至今7年，一向冇乜深癮，可能係咁，一立志唔撚再食就冇回過頭。

可以好似我戒撈麵癮咁，極端啲狂食，我以前日日食最少兩包營多，最多一日三餐有兩餐都係，唔食一日嗰心同口怪怪地，後來諗到一個極端方式應該可以快速搣甩，就係將每次份量升倍，早餐食五包，午餐食十包，晚餐十五包，食唔到夾硬食，就行動嗰日已經食到我嘔，嘔埋黃膽水，之後嗰兩日攰到撻皮，往後日子就冇再食， 當你嘔到得返黄水仲係會嘔到聞到撈麵嗰陣味， 嘔出嚟嗰下衝擊力太強喺個鼻嗰度飛返出嚟，嘔到眼水都飛埋出嚟嗰陣，你就會一世記住呢一刻。

你可以使用如上極端極速戒甩方法，假設你成日食麥樂雞， 咁你就一次過食三十盒， 如果頂得順嘅話下一餐就食五十盒， 好快你就會食到反胃， 到時你經過麥當勞都會反胃。

以前細個真係窮係白飯撈豆豉鯪魚，分兩餐食
宜家d人窮係食個廿幾蚊唔飽既餐
手足窮就話
依度擺明有好多渾水摸魚
想食就想食啦 咁多藉口

唔準鬥黃

豆豉鯪魚正

洗唔洗
我當初減肥戒糖 已經冇左8成糖癮
之前唔鍾意食蘋果
依加有糖癮就食蘋果
屋企煮野食0糖
戒糖之後淡味野都好好食
營多出煎一丁咪鬼買
屋企冇就食唔到

其實點解萬年油糖咁撚正

糖會上癮 同毒品一樣
煙酒，咖啡因
戒左就得
萬年油同初炸油一樣好食
不過d商家唔想浪費油
反覆炸就有反式脂肪

一個字
垃撚圾

我利申左先 之前最少一個禮拜食一次M記搞到自己好肥

而家瘋狂同自己講要減肥 為場運動做更多/唔想拖累其他手足/跑贏狗
自從CCTV果單野之後剩係食過一次
寧願食貴啲都唔食M記

睇返一樓
個麥樂雞垃圾到
冇蛋白質 一半雞皮
比d萬年油炸完
個個去食 健康政見唔理
之後比D借口 平
果舊咁既垃圾野 來價幾多

你話呀

我都唔明有幾平
1個6件餐要24我不如買4個6蚊包啦頂
我個人係2個已經可以頂一個晏就

其實我覺得真係純粹好食。
其實同時間關係都唔大。
M記唔知，但今日行過KFC見到一大班人排，原來50蚊六件雞，咁係平ge, 但聽到話咩要等廿分鐘，都成班人嚮入面等。
其實呢 d 煎炸野都係想食居多。

講起又想食

其實我一直想知，其實油，糖。好多其他食物都有。
例如茶記d汁其實都有糖。
油，炒飯一樣有。
但點解M記同雞記好似戒極都戒唔到，反覆有人出post 。
即係比較少話戒唔到食美心，因為美心本身都係垃圾。但M記post係不斷出現

M記撚口腹之慾都控制唔到，就企撚開d啦，人禽之別咪就係有無自制力囉，食藍店仲好意思理直氣壯

主要係冇營養
茶記 美心你可以揀d比較好d既餐
美心仲有果杯茶包茶 冇卡路里
M記除左個粟米 其他都垃圾
個粟米應該比較少人叫

但點解都係咁想食...客觀事實係M記post係不斷湧出來，食M記食到好似吸毒咁。
即係如果糖會上癮，理論上你茶記食個咖喱汁都可以上癮。重要有營養。

上youtube睇過麥樂雞係點整出嚟，就唔會再食。喺工場劏咗雞，起咗雞肉之後，剩低嘅雞頭雞尾雞碎就會攪爛埋一齊，倒模成塊狀，就係所謂嘅麥樂雞。

cls

因為懶

利申冇食開

薯條吸油係100%
反式脂肪多到

我又唔覺，冇食M記5年
茶記 快餐店有食
最近冇食美心 你都知咩事

反而我戒唔到白飯 食少d啦

白飯我反而冇問題.....
食又得，唔食又得

香腸都一樣係咁

我答你

因為做到佢咁平嘅品質無佢咁好

做到比佢好的又一定貴過佢

最後 金拱門 周街都有

除非有一間平過佢又好食過佢又勁多分店嘅

先會贏到佢

利申 無食金拱門應該差唔多一年

點解仲著 nike Adidas ？

咁全世界快餐唔洗做啦

食又平又無營養垃圾，然後勁肥
真係窮撚日常

屌m記還屌m記可口可樂唔好拉落水

因為有其他地區國家用百事

一撚樣 咪飲

次次都有東江閪水論

本人任職廚師 麵包都自問整過 整得好 係多空氣 唔係乜撚都鬆軟 香港飽特色（你想實咪買德國麵包囉）

如果閣下覺得豬柳強唔差好食 失禮講句 你仲賤過食狗糧 個兩塊乾過你阿媽個西都有人照咬到 加一塊冇汁既垃圾肉 同塊蛋 一堆堆堆砌砌既垃圾都有人吹奏 不如去湯好飲 劇好睇算啦 人地話晒都要煲

全世界同我入嚟
黃色經濟圈係咪玩完
你地對唔對得住班手足
而加m記好健康咩？做唔到不食周粟？
我屌哂你地老母
我宣布運動已完

補返
最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
煲底見！

啱
又話罷藍店 m記仲要係中資 又唔健康
唔好拎鬥黃嚟做藉口繼續幫襯藍店
唔想俾錢藍店賺
自運動開始都冇幫襯過m記
一齊戒m記啦

成班垃圾

鬥左好耐啦
屌藍絲都係鬥黃

就係想食冇營養嘢先想食M記

緊係批鬥藍絲唔夠藍

包越來越細，汽水淡過水⋯⋯笑咗。冇嘢搵嘢嚟講

豬柳強塊閪包真係 我隻狗都咬唔撚郁

淨包嘅話女仔都唔夠飽喎ching成個餐最飽根本係啲垃圾薯條。

如果只係要求飽嘅話俾25蚊食m記不如去食個唐記飯，至少唐記都只係個員工屌啲示威者（上網搵係咁講）。

你話早餐要頂肚個種嘅話求其一間麵包鋪嘅包都平過佢大個過佢。你話真係好想買個熱辣辣嘅包食下咁我就駁唔到了，自己偷偷地食唔好話人知就算

以前日日食會想嘔
宜家物質富裕咗反而覺得正

24小時 分店多 價錢平呢d其實好大優勢

車仔麵 燒味飯之類

你真係會乜

你屌你呀 唔健康關咩事呀 麥當勞係我地美國爹哋嘅品牌黎架 你老母 你五毛黎？

坐多個鐘呀
早啲出門口啦垃撚圾

大膠布夠平，有字，有圖畫啦
你唔好攞嚟睇？

推推

你對我講無用 我唔坐港鐵 最多我比個好叻叻你
我只係指出有d野唔係一味你講到自己有幾高尚就有用

新理論

我好鐘意麥當奴喎

麥當勞都要屌一餐
得閒記做其他事啦

轉栗米齋啡咯

我覺得粟米好飽肚

生化雞

已戒食10個月

2300收工仲可以食乜

點解你唔走去M記問，走黎連登問連登仔個個唔食架

窮呀，我想架

冇人理
又懶冇選擇，人就係咁多借口

唔好話你地黑心
我係英國食d面包大大隻又重料都平過你香港面包店多多聲啦
失禮講句 你老母塊閪中肺炎呀

你不如食麵粉啦戇鳩仔 周街都係on9 pan cake啦 你唔入去屌

拎英國麵包黎比 要唔要我拎法國麵包追撚住你黎打 打到你織返入去你老母個閪到呀？

食垃圾仲咁撚多野講 呢啲時間仲食m記 死全家啦傻閪 我幫你叫貨叫100kg垃圾豬柳比你日日食好冇

就算我講錯你都唔晒起晒鋼呀
無啦啦引9我，一句失禮講句，就屌9我

咁你條垃圾就收皮啦咁多嗲
高尚過你條柒頭咪得
屌你都嘥鳩我氣
順手block 埋
賤種

屌到應一應
我一早block 咗條傻仔

wfc

不如你自己諗下點解先。再講出黎

我指出佢係國企 因為你話「唔可以因為咁
而將佢同美心吉野家呢啲老闆撐狗嘅餐廳」
事實上就係仲衰啲

M記確實對於草根階層嚟講
係最抵嘅選擇

其實真係草根點會食M記呀…根本唔平

推 得自己戒左唔食嘅感覺好似被出賣咁

要唔要我拎法國麵包追撚住你黎打 打到你織返入去你老母個閪到呀

痴撚線巴打

根本有D 人就係唔肯改變自己生活習慣, 連少少付出都唔願意
自己煮又嫌麻煩
食其他野又唔鐘意
唔食宵夜又話會餓死
口講 光復香港 時代革命
但要犧牲自己用時間去煮？不了
張就下食住其他野？不了
健康啲唔食宵夜？不了
最後搵一大堆理由去掩飾

咩事？點解咁多人講到食m記無問題，仲好多人認同咁。唔係要鬥黃，但都想鼓勵返大家盡量罷食藍店。

金拱門唔係藍係紅國企

連登不嬲都係咁
叫人唔好食就屈鳩人鬥黃

成年無幫襯過

b

呂布全面進場

九月開始就冇自己俾錢食，有fd做麥記有員工餐每個月呃個免費餐食算唔算？

絕對唔撚洗

因為無撚骨氣

原來咁多人仲食緊 仲好意思講出黎

屌都廢事
推廣下d替代品啦

添褔小食

點解要鬥黃？

爬文啦

仲做麥記?

免費記得食盡佢

賺紅色資金 再將紅色資金流入黃色/無色經濟圈入面先醒喎
不斷喺黃色經濟圈入面將啲錢調嚟調去有咩用

啲人一句「不鬥黃」就話要食藍店

食唔到黃咪食中立，食唔到中立先逼不得已食藍。
要吹奏食藍店嘅，已經唔係鬥黃，而係藍店打手。
請勿用「鬥黃」「惡過共產黨」以站在道德高地轉移視線。

如果真係逼不得已食藍，ok；間中幫襯返黃店都得姐

各有各做撚去左邊
成個post得d必需品撚做乜柒

中上環返工慳錢唔帶飯, 真係得佢喎

71ok

以前一日三餐m記所以好L肥
而家唔食瘦左勁多
人都健康左

7 11 咪一樣係藍

邊到有
利申冇時間買餸同煮飯洗碗

利申 28蚊靠唐記生存緊，不過冇野飲送

窮囉，係食依d垃圾架la，屌你老母

健康角度就岩喇

講咗寧願幫襯藍都唔好幫襯紅，咁九巴都係藍，你哋係咪打算行路返工？！

華御結囉，男仔係唔飽要食多舊

無食好耐 健康咗

但無麥當勞咁多分店，畀71ok係大家無借口幫襯麥當勞

唔想定冇時間呀 又比借口
雞蛋人人屋企都有架啦
洗好米放入飯煲 去沖涼 等

又一個借口撚
想食就想食啦

水電煤油米都好貴
洗碗果啲消耗品又貴
朝7晚9返到屋企都冇晒時間
街市平就早收，夜收既超市又貴到傻
樓主拍youtube親身示範下啦

勸大家窮撚又冇時間既唔好做黃絲啦

建議樓主寫個excel 統計下
時間同洗費，點樣平過食m記

我幫你計左m記先
當1日2餐 52蚊
每餐等+食30分鐘
1星期洗364蚊，7個鐘食野

屋企煮又要買餸點先做到

返咁長時間冇錢？
學生冇錢 自己煮 老母煮
打工仔冇時間 老母/另一半煮
一係食比M記貴D 3x蚊既
屋企 餐蛋飯 五香肉丁炒飯 街乜野巿 放假都買到
水電煤油米都貴？平過M記啦
洗碗用水 消耗條毛咩
識唔識用滴水法存水呀
咪多多借口

係勁既就去m記影人啦
裝m記修啦
上連登屌人食m記西用咩

原來有老母係必然
我自己都算好啲，屋企雙親過左身，
得我自己一個邊搵錢邊返學唔洗養其他人

有啲人仲要養病左既屋企人或者細佬妹，
家庭負擔好大，

你當個個人好似你咁幸福
返到屋企就有飯食，打開雪櫃就有雞蛋，
想飲水唔洗煲隨時都飲得，煮完野食完野唔洗洗野

煮+食+洗+買餸隨時都要2，3粒鐘左右，仲未計清潔屋企，洗衫做家務

你話食m記加大就屌姐，同埋3x蚊餐唔係度度都有，仲要開到咁夜。我食唐記有時候都買唔切。

搞得革命就要識得體諒同路人，我既底線係你冇錢就去食m記，但唔好話我知你又加大又買雪糕就得

咁冇錢係咪可以幫襯買小米

買2手機咪得
nokia都唔差

總結冇錢真係做唔起黃絲。
好多人有錢離地就會屌尻冇錢既人懶 唔肯去做
好多人都係靠自己餐搵餐食餐餐清 冇時間自己買餸煮，最後換黎比人屌癈 、籍口 大佬唔係個個都咁幸福架 重係唔撚明

再吹大d啦 想食M記就認左佢
當你真係去到咁既話 可以拎綜緩 一定拎到
我退10000步 ok比你食M記
咁由第一頁到呢頁全部人極端到
都死哂父母 又要養人 D人又病哂
睇你個名都叫假膠都廢時再理你

連登仔：食m記同坐鐵都係偽黃死藍絲 要死全家

起左底 真假膠 多垃圾post block得
冇時間仲咁多時間上連登？
cut左個上網佢啦 冇錢學人上網

真心，話平嗰啲，點解唔直接去麵包舖到買個包食仲要好食啲

多得你啲on9仔先會覺得全世界家境都咁正常 正一身在福中不知福，成世人都有老豆老母照住

窮人唔夠錢唔夠時間食飯係不嬲既問題
唯一辦法真係唐記，夜少少收就食m記

我有錢我日日食幾千銀黃店啦，大把黃店好味到癲，洗撚食m記

係想食m記加大shake shake薯條既就唔會黎同你講啦，貪比你屌? 靜靜雞食唔好?

你提出啲解決辦法不切實際，又要人遷就你都on9。

7仔都係美心架，唔好撚買呀 dnlm

坐車果陣唔比玩電話? 邊坐車邊買餸，洗碗煮野食?
失眠唔比玩電話? 邊失眠邊買餸?
估計你應該得果十零歲果啲二世祖黎

唐記正，但夜啲收工返黎啲鋪頭就閂晒

樓主就係呢種人，所以先想話醒佢
btw 我純粹屌完樓主就算，想樓主明白我地既怨氣。之後要繼續同聲同氣一個都不能少。
我有食m記，但一定唔會過28蚊，希望大家明白同尊重返我地啲窮撚。

D黃嘅同事仲成日買
格離食緊大快活雞胸紅米飯嘅我表示

今日先食完

唐記都係20幾蚊

我都諗左好耐 到底幫襯黃店同黃色經濟圈點解d人會覺得work到
香港賣野食，大部分錢係比租， 姐係有部份錢比client(有幾多client係黃？）
黃色經濟圈又係點work？9成錢係1成人手中，而個1成人9成係藍。
有時間管人唔好食咩，不如落場啦老老實實。

有能力咪食好d 冇能力既要食都冇計 要知道香港好多窮學生唔係個個咁幸福

咁可以食d咩代替
下午茶好難搵到除咗m記之外嘅野食

晚飯都仲講得通，下午茶有幾難？

又係呢啲 繼續批鬥啦 搞到多啲人想做黃

*唔想

慳錢繼續食

學美帝google咁封華為

如果香港都唔用中銀唔用中移動唔用淘寶唔用抖音

已經成功左一半

由細食到大，幾唔健康都照食

黃店黎，比空氣麵包你都要感恩ok?

天氣咁熱頭先食左個麥旋風，喉嚨好c服

D深黃兒童係d女面前大叫：我食黃店架
D女即刻濕晒

已戒
轉食黃店大半年

好食！